亮燈問題

尋晚剛拎左部2手mazda，回到家泊好車熄車，但顯示燈閃閃下，請問出左咩問題？thx

閃夠64下會爆炸

閃左一晚，今朝落去仲閃緊，莫講64次，640都夠，仲開到車.

好似正常鎖車燈

無我部車的指示燈圖案.

都可能會，因開開著部車就無閃出來。

試下熄咗匙仲著嘅話
著電（唔洗撻車）》入N波〉啪翻入P波 之後熄車 睇下仲有無著
應該係架車當你未入到p波 所以先咁